唱歌TG

又係我

唱歌老師唔好入黎 即踢

推

即係點

連登歌神

黎啦

9個人

John咗

Try

之前樓主唔係都有開一個本身喺入面潛吓水聽吓人唱歌點知突然無咗個group 唔知俾人踢咗定點